De muren waren donzig en zware met stof en in de hoeken zijn kolossaal spider's vliezen, waarop de stof had vergaard till leek het alsof ze oude uitgerafeld lappen als het gewicht had gescheurd ze gedeeltelijk 'down'.
